當你知道你同男朋友得返幾個月時間

最近同男朋友相處得唔係幾開心
因為佢太多女性朋友
其實本身冇乜嘢 但係佢有陣時出街食飯或者去玩都有叫埋嗰啲女仔朋友 但係冇講我知佢哋有去 我亦都唔識嗰啲女仔
本身自己迷信 走咗去占卜睇相嗰啲
一睇佢果然講中我同我男朋友好多嘢
我真係好鍾意佢
但係佢就話我男朋友只會愛埋我今年
之後我哋就會分手

我依家同佢相處盡量當係好朋友咁
呢一刻開心就夠 之後佢同朋友去 邊做緊咩 都唔過問太多
希望放鬆吓自己 因為成日偷偷地Check住佢好大壓力
如果真係淨翻今年呢幾個月
我係咪真係好好咁享受佢仲鍾意我嘅呢幾個月好？

其實有冇人試過占卜睇相 同現實會相反
唉雙魚座女仔真係太多愁善感

又占卜又星座 你都係分手算啦

準備好分手喇

把握機會玩返個3P

放過條仔啦

唔想放

On9 到咁

信埋 d 19 星座

洗唔洗我幫你轉運?

唔好唔開心啦
占卜我都有玩
佢係幫你解決迷惘而唔係令你更加迷惘
佢只係話俾你聽你而家嘅選擇去到未來會有咩結果
但係你只要改變心態同埋改變行為占卜出嚟嘅未來就未必會發生

兒登仔鐘意點都屌左人先
絲打唔好放喺心上
我諗一係好好享受完然後你自己改變左先
一係就搵埋啲占卜店通常有埋嘅靈氣幫幫手

你咁樣只會自己實現個預言
本身可能冇嘢會發生你睇撚完就會

岩架啦信星座占卜啦
佢又可以扑多你3個月

咁橋既我又識占星喎
占星話我知我下一個SP係你 駛唔駛book定房?

多謝你

佢叫我放鬆啲 同埋改變下自己 我都有照做

我知道我改變唔到佢 所以而家改變緊自己去迎合佢
只係為咗希望個預言唔會實現

靈氣

我屌你老未..香港真係有d咁蠢西既女人？

今日你唔關注泰國示威 他日又點可以再叫外國人支持我地香港人？

星座都算 占卜都聽完就算 仲要講到要分手

屌你老母前幾日8號波有無諗過係我發功？

放過我啦 奀豬 我哋係無可能

難怪性交轉運真係有人會落搭

睇標題以為得返幾個月命 有絕症

原來係占卜呢啲on9野

On9

點解咁多女仔信呢啲

星座

分手啦屌你老母 信濕鳩星座都唔信自己伴侶

教你招口爆魔法 可以延遲分手

分手啦 星座占卜撚 屌你老母

你放過個男仔啦

自我實現預言

你信嘅話就真係會分手

以為係還押手足心底話
屌你原來係on9占卜撚

感情有樽頸位，你唔去試點突破，反而走去信占卜

感覺上你係覺得自己輸硬，諗住瀬落去占卜到，想逃避男友唔要你嘅現實

與其係咁，倒不如轟轟烈烈，一係就愛得徹底，一係就馬上斬欖，點都叫做留點尊嚴俾自己

假使星座已這麽說
別逃亡叛徒懲罰更絕
如果天真是有心毀滅
一早計好約好都有各種波折
下句？

我都識占卜同星座
啱啱占卜到同我性交可以轉運令男友繼續愛你
pm我等我幫你

星座占卜撚真係要一律建議分手，果份on9唔講得笑

點樣先可以轟轟烈烈

On撚9 迷信撚痴線

死假膠你玩唔厭玩到開分身玩？

玩咩？

你有無諗過就係因為你作出改變
當佢好朋友咁，所以佢先愛埋今年

點解唔係用心去愛
而信星座同占卜

我岩岩占卜完你要分一半身家俾你
留個tg？

以為你哋是但一方有重病仲想安慰你
屌啦聲點撚知係星座占卜
佢咁樣嚇一嚇你咪即刻想分 然後你咪覺得佢中囉

順其自然

你信得占卜星座 心入面答案都係預咗分手

其實神棍真係好易做
昆鳩你話你有大鑊野發生
再叫你科水逢凶化吉

一路拍拖一路倒數仲有幾耐分手
本身唔分都變分啦

放過個男仔啦樓主智商得80

咪on9啦 信占卜

樓主有興趣種生機？

占依啲點解唔占六合彩開咩邊隻股會升同共產黨幾時比人滅

我只係希望做好啲 放鬆啲 等個結果可以扭轉姐

我就係因為咁樣先至更加用心對佢

信星座都唔信自己同男友，都唔慌行得長

其實你都係冇自信先去占卜同信星座
不如坦誠同男友傾下重好

呢啲傻閪同星座拍拖算啦

80比多左

性交轉運？

如果係塔羅既話 其實佢只係講緊你依加呢個情況發展落去既結果
所以如果中間有咩改變 個結局係會唔同
你應該叫佢開埋建議牌

唔係
冇棍

我都好鐘意星座同占卜
但啲嘢參考下就算

就算真係準 人人解讀都未必一樣
師傅都可能睇錯message
唔洗咁上心

反而最近成日好無安全感
都想占下 俾啲正能量自己

請埋鬼仔都得

其實分手嘅時候都會諗
呢個人我日對夜對 但分手後可能呢生呢世都會唔再傾計再見面
但當你遇到下一個就唔當係一回事

放過自己啦你

垃圾自己揀 仆街唔好喊

真係
柒下柒下咁

on99星座撚

你都shot撚左
佢見你女仔去得都知9成感情有問題先搵佢
人地9up幾句你就信 真係on99

d雙魚座好鍾意講自己多愁善感

要幾撚on9先會信星座 占卜

快撚d分

屌你真係戇鳩架喎

既然知道要分手，仲等咩，早分可以早d搵過第個水魚

你聽完占卜之後自然會跟住佢講嘅方向咁做 唔好咁蠢啦

on9

咁煩拍嚟做乜

我仲以為你地是但一個有咗cancer要死

無論占卜與否
其實齋睇妳嘅感情描述都知道段關係本身危危地
我個人認為占卜佬都只係睇妳感情現況再比啲類似預知未來嘅建議等佢可以收妳錢

本身相處唔開心 + 對方隱瞞自己同異性出街

其實妳仲同佢一齊做咩？
妳而家想做嘅係修補關係？定放棄？

想修補關係嘅話，唔係應該首先兩個人坐低認真溝通下段關係有咩問題？

如果妳係咁重視占卜佬講嘅結果，
（我個人認為=比佢嘅說話綑綁住）
其實妳而家放棄就可以，
何必繼續落去？
睇住心愛嘅人離開自己係好折磨嘅事

如果妳仲想試下，
唔甘心就咁就散，
我建議妳真係再試下，
真係做啲野去修補返段關係

咪玩啦 講乜你就信架啦 係咪on9架
同一個卦 唔同人有唔同解釋方法
更重要係占卜唔係要你接受未來現實 而係趁而家改變未來

我唔知你係咪命定論既人 但我可以同你講你自己命運有得自己改變

利申: 識少少風水 只會同熟人起卦